發覺開始有全世界加盟祖記系列

馬些路， c朗六人名單，艾卡迪，占士， 尼馬

c朗6人名單簽漏一個
下季又做8弟都可以賴球會

講漏普巴

係 差在未笠人波衫又最後一塊拼圖乜乜柒柒

仲要全部貴野， 計漏埋山齊士

全世界加盟曼聯系列都未聽過？

全世界加盟祖記系列

山齊士
馬些路
里昂中場尼當比利
賓菲加新星菲歷斯
羅馬中堅文奴拿斯
費倫天拿翼鋒基艾沙
伊斯高
華拉尼
占士
尼馬
普 巴

美斯

聽日VVD 後日沙拿 再後日高列巴里

買咁多歐聯都係做二弟架啦

依度要洗幾錢

天空體育》消息指，意甲班霸祖雲達斯對利物浦翼鋒沙拿 (Mohamed Salah) 志在必得，準備以超過兩億歐元 (約合1.75億鎊) 進行收購，有望令他成為史上第二最高轉會費球員，僅次於巴黎聖日耳門的尼馬。

《天空體育》阿拉伯新聞組周二報道，祖雲達斯願在夏季斥資超過兩億歐元，以求取得沙拿加盟。報道指祖記高層已徵詢過隊中首席球星C朗的意見，獲得對方同意進行這次重要的收購行動。

報道未有提及紅軍及沙拿本人的意向，但如果這名上季英超的首席射手願意加入斑馬兵團，轉會費將超越麥巴比由摩納哥轉投巴黎聖日耳門的1.8億歐元，只稍低於尼馬所造的2.2億歐元世界紀錄，成為全球第二最貴的球員簽約。

據《足球先生》報道，祖雲達斯動用天價求購沙拿，目的是為了取代可能於今夏離隊的阿根廷國腳迪巴拿 (Paolo Dybala)。《阿斯報》昨日報道，皇馬在夏季將以1.2億歐元購買迪巴拿。如果這兩單轉會屬實，勢必引起哄動轉會市場的連鎖效應。

現年26歲的沙拿在意甲早已證明實力，在效力車路士期間，曾先後被外借至費倫天拿及羅馬，其中在羅馬效力時尤其出色，不但被球隊正式買斷，更獲選為全隊最佳球員。

在之後的一季，沙拿在意甲上陣31場，射入15球，隨即被利物浦以破球會紀錄的4,200萬歐元 (另加附加條款) 拿下，紅軍一度被質疑出價過高，但沙拿很快就以表現來證明物有所值，把所有批評化為掌聲。

尼馬，阿朗，沙拿
占士，大巴拿，比真歷
後防照舊，拎到歐聯未?

比真歷二線喎朗迷話， 用伊斯高啦

簽埋舊隊友奧燒
Cron
Dybala
Ramsey
Ozil
Man唔知乜

CDROM組合挑戰MSN

計漏普巴

同埋大巴拿都係廢

藍斯

你條垃圾怨婦米蘭狗又講我祖有咩居心？

全世界幫阿朗拎金球

人地歐聯班霸呢，請尊重

秒

全世界都想同阿朗合作

全世界加盟係曼聯，無啦啦又關疤

艾歷臣目前在熱刺的週薪為7萬英鎊，但球會準備將他的薪水翻倍以留住他。然而，即使這名球員還可以通過加盟曼聯賺到更多的錢，但歐洲也對他感興趣，比如皇家馬德里和祖雲達斯。

直播吧4月30日訊 據《拖連奴體育報》報導，曼聯中場馬達已經在祖雲達斯今夏的收購名單上，老婦人已經向球員遞送了第一份報價。